Foodpanda 步兵/車手/單車手 (57) 返返吓工隨時被捕

新仔爬下文先問問題啦
個撚個申手黨
幾錢一單都要問
接單率9成都要問
西熊tg咪寫撚曬
講個秘密你班新仔聽啦，頭10單(當$30一單)要做義工架

By犯賤貝兒:
成班友爬文都未識
有咩唔明睇完Roadrunner>支援
先再問
為保生計
請各位不推文回覆
多謝合作

By 我咩都唔識架:
諗住入行嘅巴絲唔好以為好好賺
搵得多嘅人只係少數
除時最低工資都冇

閪熊系統可以係你與某人同一更同一位置等單
人地送左幾轉你都可能冇單
罰企情況追post都見到好多

想入行嘅三思下係咪值得入行
珍惜光陰 勿做閪熊

真係做過先知份工幾垃圾
By 午夜闌人靜

1.大熱天時揹佢個閪袋

2.距離剩係計送去客果段路,去餐廳就唔撚係行ge?
去到間餐廳仲要等佢出餐

3.距離果到,實際行落同地圖show根本就唔一樣

4.有d閪客唔標自己樓名,去到樓下又要搵黎搵去

5.去私樓區,班看更又乜又柒要登記證件,又要搵個閪客住幾座,又要搵個出入口,煩到仆街

6.收佢d濕鳩cod單,班閪客又問你有無得找,要準備埋散紙找比佢

7.去到間閪店發現無開=白行

8.佢個系統標示我送餐行左2公里,我望返其他程式,實際加埋行撚左6.幾公里

行到腳斷,做咁撚多野,先係一單30蚊
根本仲辛苦過紮鐵

#2
其他問題
1. 點解我一接單就負鐘？
因為係其他人踼出黎嘅閪單

2. 備注寫無接觸送遞xxxx係咪放門口就走得？
預設黎，如有寫放喺邊請跟住做，無寫請照扲鐘

3. 係咪過一公里就可以叫聽筒轉走？
依家用距離計錢，點都無得轉
(可轉走情況: 跨區)

4. cod 我交左但佢telegram仲未覆我點算？
星期六都未覆你先再問
telegram覆左但錢包未扣咁點？
用番telegram叫cherry扣

5. 分單我係次要，但太少野，我一個送晒佢得唔得？
唔好，如果cod單你點收，你係"主要"先好拎晒

6. 分單我係次要，去到餐廳前一條友送晒點算？
心懷感激地直接拉完成，唔洗報聽筒

7. 報左簡介會要點準備
by 逝去的不回來 巴
著定suit，整整齊齊，同埋要英文自我介紹，prepare下，唔洗太緊張

8. 耳筒亂咁黎，佢大撚晒？
係，佢係大撚晒，你仲投訴唔到佢
如果我好嬲要屌聽筒？
會取消合約 by 老泥

9. b4無更點好
[s]還裝del app[s]
等執二手更

10. 張單取消有無錢收？
已取餐收半單錢
未取餐毛都無條
有時會唔同但主要係咁

11. 我未到餐聽就扲左提取，去到發現無開咁會點？
停賽

12. 我現在有空有無用?
未完更前會通知你延長

13. 唔著佢件閪衫，唔用佢個閪袋得唔得？
佢件衫唔著無問題
佢個袋唔用有機會被人報串罰停賽，部份地區隊長/餐聽係報串黑點，自己問番該區巴打

14. 遲過佢顯示個時間完成會點？
乜事都無

#3
唔識計week睇手機內月曆Apps有寫

【出糧篇】(糧期內85%接單率)
逢『單數week』星期三出糧，
糧期係『上個單數week星期一～出糧week星期日 』
例子： week 19既5月6日出糧 (20/4~3/5)
下次幾時出糧自己計日子啦仆街

【COD現金單篇】
逢『每個星期一』會叫你交返
『上上星期五～上星期四』COD單
例子： 5月11會email 叫你比5月1至7日的COD
下次幾時交COD自己計日子啦仆街

賬戶名稱 - ROCKET FOOD LIMITED
銀行名稱 - HSBC (004)
銀行號碼 - 848615399838
備註:
1. 如可以, 請於銀行付款中註明Rooster ID.
2. 你的付款需時2-4個工作天於Roadrunner錢包中扣減.
3. 若未能在限期內過數,你的帳戶將會被凍結.
4. Telegram(5981 1380) 發送入數記錄

【組別篇】B1-B6
逢『單數week』星期六更新組別，
(PS 而家通常延期到星期日/一先更新)
計分期係『上個單數week星期五～出糧week(單數)星期日 』
例子： week 19既5月8日更新(24/4~7/5)
下次幾時更新自己計日子啦仆街

新仔同我睇曬先開工

#5
閪熊新手問題整合
For懶得睇教學片，
同常見問題嘅6仔朋友們，
以後唔會再答呢度有嘅問題

A) 開工篇
1.開工前打卡
打卡地圖更開始前30分鐘先睇到，會有藍圈顯示咩範圍先打到卡。

2.接單
當好彩系統俾單你嘅時候記住1分鐘內接受，唔係就自動當你拒絕+放你半個鐘break。

3.攞野食
攞完禁已取餐。唔好攞漏野/錯單，
唔係嘅話另一個熊貓手足真係多得你唔少。

4.去客到
app個pin係個客自己pin有時會錯，自己對google map穩陣d。

5.完單
建議落返街信號好個時先禁已送達，費時搭lift個時俾系統派單接唔到被逼放break。

6.分單
有時太多野攞唔到可以問耳筒分單搵多個熊貓幫手攞。

B) 錢銀篇
1.出糧
每張單固定人工，區區唔同。糧每兩個禮拜三出一次，同埋第一次出糧會扣義工裝備費。
2.COD
有時攞完野食會提你問客收返錢(COD)，記住要收。app錢包個度唔係你人工，係COD條數，每個禮拜一會email叫你還錢。過數/轉數快備註自己id cap低tg返俾閪熊之後一兩日cherry會幫你扣返。
3.20蚊地獄
接單率太低(拒絕太多)會變每張單得30(車手)/20(步兵)蚊。

C) 系統篇
1.冇單
閪熊系統可以係你與某人同一更同一位置等單
人地送左幾轉你都可能冇單
罰企情況追post都見到好多 (By 我咩都唔識架)
2.攞更
6仔星期二下晝4點自己去rooster攞下星期更
3.自己id
Roadrunner>Rooster>My Profile
4.做埋其他區

5.仲有問題?
Roadrunner>幫助>常見問題

所有新仔同我睇哂佢先開工

sh: 每日12-2, 6-9 pm
計分依家用sh同實際出席，小心遲到no show 扣分

新單錢

「自行轉單」。如有需要，你可在接受訂單後及提取訂單前轉單，無需再聯絡送遞員服務部，只需按幾個按鈕便能自行轉單！
$20地獄門檻從 90% 降低至 85%。

自己轉定聽筒轉都計轉單，乜單都要硬食

整左個表~~
by甩毛先生

減撚左人工
少左好撚多

仲要唔出糧單, 仆街

你執著啲糧單做咩
唔會有糧單架喇，你睇報酬咪得囉

痴撚線 一減減兩蚊

之前陰啲陰啲減5毫都算
一下減2蚊
而家拉上補下根本同以前30蚊張單冇分別
遠單啲bonus錢填番落近單
屌佢老母

email keep record易啲

2公里得36個幾 你班西客唔撚洗食飯啦 on9

痴撚線減勁多

再低就真係無張轉單 理閪你$20地獄

又減人工，我b2之前最低30依家得29

燥燥地底了

又減1蚊

減咁多

完全減哂步兵繁時獎金、減人工、改評分趕走part time、$1200百佳禮劵變垃圾毛巾

番左咁多年工都未遇過一間公司可以咁閪
無錯你有好多本錢慢慢剝削
但外賣仔係賺血汗錢 你地有無職業道德
閪熊高層同班仔女因住收尾果幾年

每單減人工之餘仲要少單，唉

我叫外賣
本身都等左成粒鐘APP先顯示完成左
但過左15分鐘都唔見野食個影
客服話聯絡唔到外賣員，可能送錯地址
客服退完錢，過多20分鐘，個外賣員出現比反野食我
咁會唔會罰佢錢架

唔會

因為啲人湧住嚟做

罰錢就唔會嘅，停下賽嘅啫最多

亂世巴呢幾日都好有感觸，應該真係頂唔順閪熊

屌個apps有bug
明明上咗線 之後隔咗幾分鐘入Apps變咗遲到

星期二都未收到cod email

尋日遇到間怪單

話說我收到張單 仲有10分鐘先夠鐘。咪慢慢行去間餐廳再同個收銀單聲 個收銀話未出咁我咪等下囉

如是者等左10分鐘個收銀都覺得奇 咁佢就走去問第2個同事 個同事跟住走過黎話我個餐一早已經比第2個ching拎走左但佢話肯定佢冇拎錯

咁我唯有報上聽筒。等左幾分鐘就話個客肯等。會叫個餐廳整過

其實我見個餐好少野。同埋送個地址超近 咁我梗係話繼續等啦

到我拎餐。睇到上面寫住取餐時間係20:04。但我肯定20:15左右先接單

究竟係發生咩事？

上線中定準備中？準備中有機會彈番轉頭

有人攞完之後轉咗單 或者直接偷餐

TG問

可能性1
bug黎，重複左，極低機率出現

可能性2
個客自己黎左攞，show客個app俾鋪頭睇攞餐走

可能性3
上手條友攞完再扲轉單

另外時間問題
張單有人踼過就會取餐時間遠早過你接單時間

由於時間不合，可能性3最大機會

我都試過 最後餐廳做多份比我送 之後客服又取消 變咗半單+自行解決

無留意 apps design 好差
依家揀更反智到無咗確認 hi到就仆街

出promo? 預計未來3日爆單

今晚暫時都好靜

真係多撚謝
得兩粒鐘

落雨

距離加成由第一次推出
到宜家都一定減左唔少

至少冇左$3

銀龍同翠河邊間低賤啲？

而家還好，基本上你放實有人接

lm
一更都無 Quit閪熊了

你唔做 大可以唔做

我以前都主力閪熊，之後都轉做袋，做埋Uber同班馬。曬鳩氣啦閪熊，單錢少又冇自由，雙開其他開心好多

今個星期收唔收到email入COD錢？ 我到今日都收唔到

+1

無收幾期啦
tg問班濕鳩啦

大家都係咁無所謂啦

話時話巴打有咩telegram channel可以同熊西對話？
有啲我嗰區問題想問佢

過左2日都冇人應，
決定自己計返上期cod再入

真係好冇自由
仲要減人工
好想有罷工

有無大佬知
215 完更 下更245
中間佢自動開始更個半粒鐘 我禁暫停更份
扣唔扣出席率

個app呢排係咪short short地 落咗單無耐就話已提取 但預計送達時間不斷delay 又顯示唔到車手位置 最後無啦啦送咗黎 但個app仲寫要15分鐘

呢間公司真係痴撚線 前線外賣仔咁撚高風險 分分鐘中肺炎 你老母仲減人工 有冇性架

用返個閪app個"支援"

竟然?我平時問完幾個鐘就會覆個銀碼比我

西熊:你唔做大把人做

冇

反正呢排我都唔做 得閒拎更玩下野都好

+2

個車手見到排緊孖單
撳咗提取先就會係咁

感謝 辛苦清

下午茶靜到

有無巴打有兩個cwb嘅map?

唔怪得午市全港+$5啦

變左已提取係送外賣個個人㩒架，
佢㩒左已提取，你係app到都同一時間睇到
可能佢有第二單係你前面，送完先到你

明白 但咁樣第二個客完全睇唔到自己張單實際咩情況 最基本連預計時間都錯哂 過咗鐘都唔知追唔追cs好

而家有bonus?

同我入嚟
Fuckpanda減薪討論區

西熊派單神神化化，有時順路孖單都合理
有時就一東一西唔接就扣接單率所以通常都要照做
依家其實算好左因為接單個陣有得睇左地址先，
如果近既話熟手既外賣師都會送左比第一個客先
所以有時會見到app顯示餐廳準備中但係已經送到既情況
不過如果你見到個app顯示已送遞但係過左可能15分鐘都未送到你就要追

邊有時間睇地址
響又響得細聲
如果放褲袋即禁分分鐘禁唔到又扣接單

我習慣接單前cap圖，要長期揸住電話開住個app
以防miss單

做法一樣 呢個係暫時最佳做法

有單cap圖，等單既時候用耳筒等，一有單對耳仔好享受

新入行
今日第一次上office
有咩要帶上去？

手機要裝app 要入telegram group
佢會問你要唔要裝備。可以唔要衫，保溫袋如果你有可以唔要

西裝

報左簡介會要點準備
by 逝去的不回來 巴
著定suit，整整齊齊，同埋要英文自我介紹，prepare下，唔洗太緊張

個客唔知咩情況？送嗰個都唔知咩野情況呀派埋d閪孖單
想追單就追單，cs會處理，唔洗擔心咁多
孖單在手外賣仔無敵

普通係希慎到太源街左右

紙巴相入面係咪你

閪熊係咪俾天文台fake 9左會落大雨所以加$5

我估因為apple報咗減人工先加

著suit，學歷證明
準備小組討論

今朝係大雨，不過依家就好天

最緊要練好英文自我介紹 到時必問

eye contact好緊要
練好啲90度鞠躬
到時會考你

糧單有問題要搵邊個？佢出少咗俾我

試下email番去hr 個email，同開ticket
開ticket係有機會轉到俾hr

唔該晒樓上咁多位
已順利入職

師兄係荃灣?

上到去有咩做

竟然過到HR為你設下既重重難關

多謝各位大佬俾個準備我

排隊，答問題，攞野，走

閪熊笠水啦

減完兩蚊 加返一蚊俾你

我初初做6單果時有接近$200
最近一星期得番$180左右
係減撚左足足$20

觀塘無生意

係唔係咁多準備啊，我上去5分鐘都唔洗就搞掂

時勢唔同左，宜家多人想做，嚴格啲都好合理

應該太多人熊貓掛機做其他

夠期收唔到COD email係咪唔洗理佢

你會俾西熊停帳

今晚又好靜食白果

開咗大概要等幾耐先處理/有答覆

糧單下下都要屌先有

話唔埋，有時即日，有時三四日
要睇班大佬心情

有冇人未join 14/9 Foodpanda罷工tg group

係呀
快d罷工啦 Join左未：

係 急屎去廁所攞個break都扣

屌
取消個陣係話delivery cancelled 喎
唔係dispatched喎
食屎啦閪熊

追post啦屌 講過好多次
除咗張單係成張取消唔會再有同事接到情況下
咩都扣 所以點解out zone 假pin唔可以拎返餐廳

打卡地圖唔係實際工作範圍喎

之前有實試過曾大屋真是out沙田zone
會響機

餐廳位置同個客嘅位置同個zone冇必然關係
例如元朗朗屏邨唔喺個zone入面但都會接到單或者送入去，結果每次送完都要嗱嗱臨仆返出去入返zone

今日單單都勁撚遠 閪熊玩野？

我都幾肯定自己今星期一至今日都唔過85%接單率
但到宜家都未有電郵提醒，所以你地睇路
不然無端端變$20戰士都唔知

+1
星期一開始瘋狂疊啲戇鳩鳩既孖單比我踢左好多張

我試過喺朗屏送完又送 留咗over 30分鐘都無事

我咁耐淨係收過一次提示email

打卡唔可以係朗屏打
但送完餐入朗屏可以係朗屏接單

通常幾日

$20戰士聽落型好多

繼接連扣減自僱外賣員薪酬後，外賣平台foodpanda在疫情下再向加盟商戶「開刀」。本報接獲多宗投訴，指foodpanda下月１日起更改合約條款，強制要求商戶參與外賣自取服務，在毋須送遞服務下，仍抽取商戶每張單價35％作佣金；若拒絕接單則每張單可被徵收最高30元服務費，更規定商戶於平台列出的食物價錢，必須與堂食餐牌價看齊。有商戶怒轟foodpanda趁火打劫，「一鋪要賺到盡」，決定退出。有小店更在社交網站成立「熊貓苦主聯盟」，揭露被壓榨苦況。

經營小食店的高小姐（化名）使用外賣平台foodpanda逾年，一直只提供外賣送遞服務，沒有參與外賣自取服務。以該店售賣一杯水果茶為例，堂食原售30元。若顧客經foodpanda落單叫外賣，由於該店需支付佣金即單價35%，故會調高售價20%至36元，亦即「平台價」。扣除佣金後，該店實收23.4元，當中的差價高小姐視為送遞費。

惟近月高小姐收到foodpanda通知，下月1日起更改合約條款，她形容是趕絕小店，「長遠對小店係好不利」。其中一項修訂條款規定，平台價必須與堂食價一樣，但佣金收費則不變。換言之，由於不能調高售價抵銷部份佣金，日後她經平台每售出一杯水果茶，實收只得19.5元，較原先少收3.9元，比起堂食價更低35%。

劃一價格以外，高小姐指，foodpanda以同屬核心業務為由，將送遞服務的合約條文及細則也涵蓋外賣自取服務，就算顧客到食肆自取外賣，毋須「步兵」或「車手」送遞，foodpanda都會收取單價35%作佣金。她又指，foodpanda同時以折扣優惠吸引顧客使用外賣自取服務，但收取的佣金仍以訂單原價計算。

同樣以一杯水果茶為例，日後平台價與堂食價看齊為30元，若外賣自取有8折優惠，顧客付費24元，但因佣金以原價35%計算，食店實收只19.5元，即使foodpanda提供了折扣優惠，仍能賺取當中的差價即4.5元。

此外，foodpanda亦新增規定，若食店拒絕訂單率2%或以上，每張拒絕訂單要支付30元服務補償費；2%以下則每張拒絕訂單收費15元。高小姐直斥，foodpanda一方面強制食店使用外賣自取服務，同時劃一堂食價與平台價，令食店被逼「蝕住做」；若拒絕接受外賣自取訂單，則每張單被罰款。

我成日收
星期一做左6單已經彈左3單
之後都keep住彈1-2單
應該80% 但未收到email

今晚7：15到現在都無單

星期一係咪會罷工
係既話我就攞更密密做
發達

睇左聽日點先啦
雖然我都覺係加得$1

你地唔罷工我點密密做
上次袋鼠又係你地罷工我就密密做

袋鼠就話姐 熊貓本身唔少區已經單接單
係等得耐 同 遠唔遠影響到
1小2定1小4姐 睇運氣多

4、5月個陣好少單，一鐘有一都偷笑，做5個鐘都未必有10單，
係第三波疫情開始就真係多單，基本上食晏時間開始就單接單，呢2個月我日日都3小9~11

見到用app外賣自取7,8折 平過現場嗌
仲要畀熊貓抽35% 鄧班店主慘

依家係鋪頭唔想做外賣自取都唔得，要焗住做，仲要控制埋人地價格咁閪

sorry
熊貓成日改制度，faq好多時會跟唔切
例如sh黎緊又改平日晚市唔計

唔想入tg，最新消息係點？

好似話等聽日睇下收唔收貨

好，等你消息

等得耐有咩人唔會早拉?

我覺得佢地系統定咗一組每小時係3單，二組就2.5單，三組就2.25單之類。到你接夠單佢就唔會再俾單你。

有車手十二點後講話加左1蚊

暫時confirm多左$1
試埋距離先

熱到pk 無心機研究

多左1蚊

黎緊會幾時更新評分，想睇下會唔會跌組

等9個字都冇單

個個出番黎食啦
仲洗咩叫外賣

下星期一

暫時有單距離同上星期差不多的
$35變左$36多左$1

去譚仔啦 點都有

咁大雨做左幾單 0tips

邊區大雨？

九龍東超大雨

落左成個鐘冇停過，倒水咁倒

就算你企門口 你都會不斷見到其他師兄入去攞餐而無你份

新西曬到仆街

元朗個太陽

Thx

而家根本唔撚知佢點計

南北包哂大道東同灣仔北？

濕撚晒 好凍

小心病

黃雨

北未到告士打道，南唔過莊士敦

竟然 咁個範圍好似好細？

元朗曬到出煙

大雨到停左更番屋企
下期又3-4組

打卡map定送遞map先

唔好話大雨
中雨我都已經停更番屋企
多$5我就話考慮下

加番一蚊btw星期一係咪罷工

送

打卡範圍係細，送嘅西要去到金鐘政府大樓
北去到灣仔北
南去到堅道/皇后大道東
東至奧運橋一帶

係市中心等左半個鐘無單

想問吓其實比貼士比幾多

我通常就比5蚊左右 算多定少

堅道

隨心啦
我通常card
一蚊都唔使比

堅尼地道

堅尼地道佢想講 不過得堅得幾棟會送

咁睇落都唔算難做

唔洗貼士啦，放門口無接觸就最好
有得放底即走我開心過收貼士

比起新界山區算易嘅
不過太多人做無乜單

唔係cod 唔洗打電話 擺門口就得 唔需要貼士

條褲濕晒，有遮都冇用

5蚊都好過冇，咁大雨我送左6單得1個有比tips

岩岩接左張單 到餐廳全餐廳無人 我入埋廚房大叫都係無人 得部panda機係咁響 勁似鬼片場景

邊間

那天下午，我進入了一間無人的茶餐廳

如果係日本應該係全店失縱事件

tko某日式壽司鋪

日本整人節目

有冇人聽日罷工

唔係星期一咩

係 有無入tg group

放左更準備擺工

其實最好唔好入，有d有紅外線警鐘

因為佢大門係開既 廚房得塊布檔住

爭鮮?

步兵整張單要我攞兩個pizza仲要落雨
應該點做

咁夜仲食pizza

9點半既單黎
岩岩返到屋企先問下
我個下望住我個保溫袋
跟住一鳩踢左張單走
其實下次可唔可以叫耳筒搵人幫手

成條褲同鞋濕曬

兩個pizza應該唔會分單

睇人

直接講保溫袋擺唔入 分

唔係 有做堂食

學到了

見到天氣預報索性掉返啲更出黎

Cls 送去後巷五金鋪
揸單車入平時了無人煙的後巷
個執紙皮佬一見到就屌我下次唔好撚揸入黎
大熱天時 大家都係勞動人士 點解唔互相體諒

送譚仔送到個客樓下先取消

等餐都起碼半個鐘

利申同幾個師兄一齊等緊

屌番佢啦，關佢撚事

由我接到張單到去到佢樓下1個鐘都未夠
星期日仲要譚仔仲有小食，我已經算快
最慘係取消完仲要攞住2袋野行，好彩我屋企近

有免費餐都唔錯啦

大熱天氣見到咁熱又辣的米線
龍肉都無胃口啦

屌佢老母送完一張譚仔又嚟多張

如果唔係近屋企可以攞返去，要係街邊/公園食我送比人算，又熱又焗

咁又真

我頭先做左2次，每次都孖單
玩左我差唔多2個鐘

浪費人生

好撚多人，堂食都爆，門口外賣自取同外賣師企晒係門口等，個個都黑晒面

去銀行入埋啲cod再返去都未搞掂

譚仔同pizza真係最撚麻煩

三哥其實算快，如果淨係普通米線
不過一有雞翼起碼等多10分鐘

算啦 做得耐都預左譚仔會耐
怨同追黎都無意思
如果等咪行下商場
唔想等就直接彈啦

試過一次旺角jolibee
點都要搵個位食咗先

ching命水好

賓賓雞真係好正

我真係未試過咁快

有無人幫手接馬鞍山六點半
有要事

新手想請教下岩岩有急事無禁停更應該miss到落20$地獄，想問下係咪即係我24/9出7/9-20/9既糧會變晒20$，同埋我要21/9-4/10做返上85%既20$單10月8出$20既糧後先變得返正常，感激

間嘢臨收工 成場得返就食完嘅幾個客
都要等10分鐘

Jolibee可以食外來食物？
Btw呢間野日日都好多賓印

唔一定

送到假pin㩒完成，一係同耳筒講 可能取消/照送/放返餐廳

前半啱
21/9會自動變番100%，唔係$20地獄

謝謝解答

個濕鳩app真係日撚日都要更新究竟有咩要更新啊
好撚煩

係，又多bug又要睇下有無減人工

測試左兩日 服務費連距離費都係得原本的65%左右

請教咁多位師兄前輩
接單率係以每星期計定係總接單來計算

因為今日電話塞緊車當我冇接到單我屌爆佢CS

每個糧期計一次，今次到20號
第一頁甩毛巴有張圖

有冇人知，如果我想執熱門區晚市嘅二手更，幾點啲人先至會放呢啲更出嚟

首先佢同你講食物一定要放保溫箱入面
跟住不斷派孖單孖撚到你個箱放唔撚落
跟住再問你咁係咪需要轉單去扣接單率

多謝巴打解答🙏🏻🙏🏻

呢輪好多人返
二手更只要靠瘋狂F5

你應該答要分單

落左第四組
想問車手第四組都係20一單？

我都跌左落第三組，係咪每單人工會小左

車手點都有$30

係，跟組計錢

組別只係差幾蚊內

地獄20/30 係你接單率夠唔夠85%

跌左第3組
只係遲過一次幾分鐘變左得98%
出席率條bar得返6成

我已經試左以呢個SH
遲到一分鐘同no show 2次都係3組
不過下次又轉計分 又要試

話就話自僱人士，實情就慘過返全職
不過失業要照含

冇計 太多人做

無端端又上返B3 明明比上期唔係返多好多

今日罷工

做袋

我都罷，當抖下

留名睇野食響地下既圖

有冇人一陣會殺上去上環?

今日有野做 唯有拎更繁時 之後休息到完更

食蛋，r完sh坐多陣就閃

2:11己經送完禁埋 佢會屈鳩你未送完直接到下更 又唔比暫停會扣出席率 on99

即將完結應該唔會自動跳下一更，一係揀d更時間隔開d，廢事無得休息

今晚2個鐘得3單

閪熊點回應工業行動？

B2拎更時間改左? 岩岩上去睇一更都無

Tg有講 搞手遲大到
同一大篇睇完都唔知自己睇左乜的總結

馬上報復，立刻Cut 更

今日人地罷工，ching你就密密做
識玩

請問送緊單嘅途中可唔可以用暫停功能？

no

辛苦你啦巴打

好快減到得$20一單
人哋罷工佢開工仲以為自己好醒

好似呢條友咁比人屌到仆街

呢啲真係奴隸命，抵佢永世做中国人

熊貓整好個顧客體驗 都可以留住啲客㗎
唔係個個客都淨係睇價錢黎嗌
香港人唔係咁窮㗎 比得起錢都想要service啊
閪熊度縮屈步兵孖單做車手單
結果一次得罪兩個客
我自己做過就無再嗌外賣

睇天文台雷達場雨有排落

有頭髮邊個想淋雨

好撚on9，仲話有空間減
減到$10蚊張每日派50張單俾佢啦閪熊

外賣仔減幾多 熊貓都係收個個服務費

想問還衫去邊還 舊果個搬咗

邊位巴咁得閒續個去負皮啊

你咁講只會令到佢興奮

咩日子 無單

呢個真

因家中有事，現放21/9至25/9 ce 1145至1445，請取，thx

請問發生咗咩事
係咪已被鎖acc？

似bug，你其他更攞唔攞到？

屌依家無單會彈notice笑鳩你無單

其他都唔得……

bam鳩咗?

屌 差d比一個轆係行人路撞撚死

check email，應該好快有

前晚做步兵，出黎接餐個男人淨係著住條三角底褲。

經常性

真係撞到我我實報警

D女人岩岩沖完涼就咁拎住條毛巾遮住自己都見唔小

這些機會...

應該係欠COD……
搵到封陳年email

撞番佢出馬路

邊區d女咁豪放

借位問下有冇車手手足可以今個星期六接單送凍貨？每單$30 (細件）青衣取件，全部送荃灣屋苑，大概11:00am至1pm, 暫時有六單，送完即收工

老味，排斥嗰條友啦
得赤膊麻甩佬咋！

Sor第一次番
想問下我番完一更係咪可以繼續等單做

完咗更就唔會派更比你

完咗更就唔會派單比你

有冇人會雙開、多開，有冇秘訣

問南亞個班 佢地勁癲

秘訣：運氣 期望啲單唔好一東一西

試過初初uber唔算多單嗰陣都仲得
而家一般人真係搞唔掂

咁不如開熊袋各一，袋做踼單戰士多過$20

南亞班人多 佢地分哂區做
有咩就叫fd拎同送 好癲

想問熊貓接單率點計
例如：完成10單，拒絕2單
就係10/12*100%？
定係10*0.15= 你可以拒絕既單量

前

而家申請，要等幾耐至有得上office見？

依家係電話面試，然後上office拎裝。

利申：上兩個禮拜先做

落雨都無單 返去訓算

你幾時登記架？相隔幾耐姐叫你電話面試？

7月登記，一直都冇約時間上去。九月頭係咁send email嚟約時間，話用電話面試，即刻lur飯應。聽完電話第二日就上去拎裝 。

少左好多單，可能開始復學

咁嘅閪自顧工都要電話面試

仆街佢要我星期四入錢去foodpanda 戶口
個啲現金單
我完全唔記得咗
依家要聽日先可以入到
會唔會出事
有冇巴打發生過類似情況可以分享吓點

未做過foodpanda 想問無單果陣 其實係條街果陣有咩做

入番之後等幾日，會自動開番

我就入商場睇書

唔使拎住個熊貓袋？ 好似好礙眼

仲以為佢地會報狗

行路嘅9行，踩車嘅9踩

我應該下星期開始做 9行諗緊係咪會曬死

唔洗咁緊張，遲幾日冇事
咁多外賣師邊check得咁快，
起碼2-3期冇交先會封ac

四圍行

新個隻可以摺得埋，冇咁柒
我用舊個款有得斜揹個隻，揹慣左都冇乜野

唔會掛，依幾日都落雨。

利申:踩車 落雨好麻煩

我成日諗係咪會有人踩車接步兵啲單 咁咪快啲

做單車手個系統都係寫你做walker

唔撚用袋

8成人都係踩車接步兵單

唔踩車 其實係咪姐係收皮多？

係

睇下好唔好彩啦，但的確踩單車有效率好多

好唔好彩姐係唔踩車就接唔到單？

好唔好彩喺指派啲單去餐廳個距離同埋去個客到個距離

唔係都硬食既咩

唔該巴打

佢派比你有得拒絕既，有啲單如果係要去好遠拎餐，又要去好遠送餐，喺純步既話真喺跑到傻

搵野食

生活艱難

屌你更新完無得暫時更份 落大雨想停停都唔得

想問下p牌仔，熊貓可唔可以送外賣？

想問下閒日中環晚市包鐘點計錢

係車牌就得

唔係掛，好彩我死都唔更新

以前有巴打講過拖幾個月會少額錢債
遲幾日呢d時有發生，交番就無野，只係停幾日
不過停嗰幾日係攞更日子會攞唔到更

落撚到仆街想暫時 個制無左

你中BUG咋 有時我都無啦啦冇左

新手想問
呢幾日上去拎裝 等星期二拎更份
想問個更份有冇今個星期既日子
定下個星期既日子黎
唔該晒咁多位大佬

失業中 想快d開工

執人啲二手更

星期六日預左多人，d人放假做當兼職

我屌佢老尾去到個客門口先發現倒瀉個咖喱
包得勁衰，個飯放底 凍飲同兜汁放上面
兜汁比野飲壓到變晒形，
5分鐘路程都唔洗都可以倒瀉

有冇人試過無啦啦俾人暫停更份
我係街一路開住apps 直頭係開住訂單個版等單
佢無啦啦停左我個更 話我冇接單
我咩都見唔到 冇禁過任何野就話我冇接單
已經連續幾次係咁

有撚所謂 隊完比個客即閃

屌 好彩冇比人屌，
撚左門鐘先發現倒瀉完全冇時間反應

又瀑雨

拎完餐就大大雨
上樓就收返

再唔係同耳筒講聲 正常都無野

我都試過，過時個客塊面黑曬，搞到而家每次禁鐘前都會check一check啲嘢

耳筒所謂既備注冇撚用，叫個客直接投訴R返幾十數好過啦

我都返天水圍，多左好多C9同埋着閪熊衫既師兄，但之前都唔見有咁多舊制

投訴搞埋我喎

著制服唔代表舊制

驚乜撚倒瀉野邊有事

係 ， 驚佢個西 ， 預到送去狗屋 可以請地下食

而家d出餐慢撚到。。

等半個鐘都未拎到個餐

我都係

而家同食多返人 冇計

*堂

又倒水
每次淋濕晒都覺得好折墮

舊制唔一定會著制服
識玩一定係舊制扮新制

係 做外賣淋濕哂問題唔係在於辛苦
係在於自我感覺 濕哂果時行行下會反問自己點解會咁折墮 入到lift/商場仲會俾人白眼
行緊果時太黑又不斷中水氹
番到屋企隻腳又變到好臭
結果仲要唔係多左人工

試過棟樓得一部lift
看更都好人叫人等埋
但lift入面個女人同我講可唔可以因間先搭
我就望住佢關門

照入去啦，屌佢老母。

使乜同佢客氣
照入
佢唔滿意咪佢等下架

share 呢個feeling

係，極on9極易hi錯
我港島上星期hi錯左沙田更

乜啲更唔係申請嗰時定咗邊一區?

想問嗰啲無尾箱嘅師兄
佢地係咪預咗大單或pizza就踢單?
定係知系統唔會俾佢pizza單?

仲有無尾箱落雨係咪預咗淋濕佢鳩就?

笑左 頭先收cod$5x蚊，
個客摷晒皮咁幾張紙幣塞比我，我係咁意望到應該係2張20、2張10蚊，一共60
跟住我找返錢比佢，等𨋢口個陣攤返開d錢
發覺多左張20
佢諗佢都唔知

餐廳撕到張單一半
連自己做幾多個餐都唔知
去到又要等
屌！

廿蚊貼屎

洗唔洗等一個鐘

係幾時出糧？

星期四

唔好彩就行撚到斷腳

諗住獎勵下自己食餐好嘅，
去左一間成日幫佢送餐嘅小店，平時同老板都幾好傾
點知佢竟然話請我
我話唔洗請，佢話比佢請一次咁多
我想喊

Panda好人好事

難得熊貓post有好故事

唔係

早餐大把人叫，8-10最旺場啦

見到有個阿叔揸電油46做
比人抄牌就一日人工冇晒，又要搵位泊

整瀉人啲嘢
好有罪疚感

最怕比人屌

灣仔夜更好唔好做
好似好多人都話無單

係，淨係可以叫佢搵客服

8半打後無乜單

今晚2手更淨係執到呢更 當做義工

有次自己扲荷包買返

真係內疚咪掉落地等餐廳再整過囉

少癲

更新咗？

新手急問，如果攞左更，但之後發現有事，放返更出來，會有咩後果？

屌 有冇人真係試過冇袋拎到
我見到就轉走咗

有人接冇後果
冇人接你又唔返就扣出席率
影響你組別同揀更時間

未遇過會寫出黎，同埋你開鋪名巴打先答到你

唔記得啦
我個保溫包綁咗係車尾
下次都係帶多個手提保溫袋穩陣啲

依家所有米線類都係咁
Eg 譚

我嗰區嗰兩間都無寫
可能更新左先有

新人剛做
我想問我申請個陣係填做單車手
但係睇更表得walker
係咪正常?

walker都係踩單車

邊度可以睇到自己個接單比率？
定係要自己計？

自己計

點計？
係咪由第一張單開始計？
會唔會每隔一段時間清空記錄重新再計？

諗住留返半個鐘食飯
佢同你直落

咁樣轉走會唔會扣接單率？

有冇ching知而家仲有冇新人獎上年講到而家話做 終於付諸實行

會 冇得好似以前咁

咁就出事 thanks Ching

接單比率點計？
係咪自己計住每做10張就可以踢1張咁最穩陣？
會唔會每隔一段時間清空記錄重新再計？

仆你個街，今日踢左3張同樣情況
下次唔撚理，唔俾拎再算

其實真係可以完全唔洗理佢，利申試過冇袋送一切正常

佢真係唔畀拎先算啦

而家耳筒轉單扣唔扣接單率

除左取消單唔扣，只要轉單就扣

馬莎就真係要保溫袋，試過有個Ching中左問我借袋入去攞

outzone轉單都扣接單率，屌你老母痴撚線

好心d客咁趕住食又唔想拎就叫間近餐廳 間餐廳行去你嗰度1.6公里 由我接單行去餐廳再搭車去都起碼45分鐘

支那狗特別煩

收到email 得43％接單率 繼續踢單

廿蚊師

廿蚊戰士先無敵，想點踼都得

廿蚊就廢事做 放假做ubereats算 得閒hold起d單 夠膽比我地外賣仔廿蚊單 等你地比人屌

藍店限定

u爸點樣搵客服?

u 爸真係開心啲，
不過就唔夠單又少幾蚊
講真西熊而家都慢慢少單

uber電話長期話繁忙打唔通 之前送餐有事我都唔識搵 我有問題通常
幫助->我無法登入或開始上線->我無法上線 入去問佢野 隔幾個鐘會覆

兩間都係閪 ubereats要拎完餐先睇到個客住邊度 拎完餐取消要收你$50 中伏送上山都要硬食
foodpanda就廿蚊張

有咩人會相信西熊係電腦派單?

你老味又update
有冇咁撚多嘢要up呀 up極個app都咁撚廢

點都唔up

29號九龍灣 1830-2100車手更 有無人幫手接 要做節

原來呢排pandamart有優惠，唔怪得攞單要等勁耐

做埋送米 接到張2包5kg送差唔多1公里距離 cls

Me2 極on9

唔撚明啲人打埋個酒店名係咪咁難

我見到2包米就踢左
等d大隻佬送

夜晚接到張串燒本身都唔想接因為太遠
不過今日已經踢左5張唔可以再踢，
一接已經-10分鐘，去到餐廳聽到職員話有人攞錯餐
應該係攞左我張單份餐比第二個客，
跟住應該我個客打去餐廳問點解咁耐都未送到
隔咗陣張單就取消左，第一次取消單會覺得開心
成公里遠

無做一排 宜家少單到

去pandamart d鋪頭附近等，
好多單，呢排搞100-50

我果區無

Btw 平到我都想叫

我都想叫十幾支樽裝野飲
不過咁重唔好意思，又冇得自取

今日俾人抄咗一張牛肉乾，白做

一百蚊平$50仲要免運同車手送
呢間咩marketing黎

燒錢
仲要即時搵人送

頭先個師奶應該第一次用
話快到痴左線(假步)

我頭先有一單都係話咁快
我心諗梗係快啦逐單計錢架，搏命

咪係 每分鐘都係錢
有兩間雜貨店多單到要搵人專人執fp貨同單
收銀條隊都唔洗排 當然快

師兄如果半路中途個客cancel ，餐廳有無錢收?

點樣先-50
我開app係-20

屌 點解轉單個鍵咁撚大個
又按撚錯左 屌

個轉單鍵有無撚必要做到咁撚大個
同咁近提取鍵
整多黎條友個腦係咪裝屎

搵得返嘅 加油

閪熊用盡方法意圖去影響接單率去扣人工 所以係專登嘅

樓上燕窩莊都join咗閪熊
貴價嘢唔怕被人偷？

我送過花旗參片 1舊水
講真如果要買幾千蚊野唔會係foodpanda到買

你肯定好少入去 裡面得3成貴野
其餘7成係超市平野

我喺app睇 千千聲喎

Columbia都有
遲下可能要送埋傢俬

3小5
個個出街食飯

佢系統係會不停俾你踢過單嘅餐廳
所以要整你，佢地總有方法。
三小兩單都有。
85%接單你踢得幾多單?
佢地同某啲餐廳背後有古惑嘢，特登拖慢。
你最好聽聽話話向度等到個餐出。

有個Ching攞袋鼠摺個隻保溫袋去馬莎
個仆街店員唔比佢
話只接受foodpanda個隻袋
個朵本身都臭依家直情見到就好踢

容人幫襯pandamart唔可以自取咩？

備註寫門口交收自取，係可以咁做，pin 店門口

其實西熊話要用保溫袋，但無強制用熊袋。
拎個美心都得嫁

唔該想問下各位熊貓師兄，佢張糧單會唔會寫埋工作時數？

只有接單數

馬莎on9 係都要人拎保溫袋仲要係西熊個隻先得

佢系統後嘅再深一層系統可能會不停俾MS你
我知佢有得set唔俾你
因為我個幾月都無再收過MS單
但有啲其他餐廳踢過單
佢又會不斷俾你。
所以你話真係電腦自動派單?
定係再有人set條件?
如果佢要玩你，屈你接單率同份糧
你就最好搵日去尖沙咀買個袋，或者轉做袋鼠或U爸。

唔該清

根本平時唔係我地慢（唔排除有d雙開／拖單人）、係餐廳出餐太慢

跟雜貨舖畀人買到斷晒貨

吊你老母 又偷人信用卡黎碌？

前個排好撚多呢d

幫人叫Uber 外賣之類

全部都係用假卡幫人落單

第一日識閪熊咩 晚

唔係
犯法野唔做

屌 送到上去冇人開門打比個客
隔左一陣佢問我送左去邊，
同我講格離座樓先係，重點係我係跟佢remark寫個地址去，最尾送返去真地址到，樓層同房號都完全唔同，搞乜野

唔該晒

未必假信用卡嘅，可以係大量極平電話卡

感覺如何
記住唔好亂轉單，會變20

結界師

有冇ching係排緊第一/第二組別？ 想問個組別功能影響人工大唔大？

又無屌鳩佢

我見有單註明一定要有保溫袋先可以接，請問我無保溫袋係咪要轉單

想問嘉福邨係咪冇步兵，屌你老母我人係天平邨閪熊都派張嘉福邨嘅單比我，係咪痴撚左線

好似每組多$0.5？

見你得閒塞張閪單比你

唔撚想再入嘉福啦屌，黑洞嚟架呢張單之前我已經做咗四張嘉福連樓下商場意樂都有得孖單想知係咪冇步兵入去

升上黎第二組係咪接單率都過85% 平時唔會轉單？

係睇評分，唔係睇接單率

唔係
但佢報串就

冇，叫佢下次小心

到最後我都驚比人發現，我轉走左，仲要連續2單-_-

依家要步兵入埋嘉福，唔知咩料

新人一問 walker同單車手係咪一樣人工 有冇得apply完walker轉單車？

係 吊佢老母，粉中送去嘉福 on79

係
自行準備單車返工

想問多唔多人都係唔拎保溫袋送

拎袋多數都係新人/25仔

三哥啲阿姐得鬼閒理你 除非你屌柒佢

依家會自動接單咁on9？
啱送緊張單果時 下面一直排住另一張（當送#1 排緊#2）
咁諗住打比#1個客時 彈哂#1 #2兩個對話框 已經覺得怪怪地
點知送完#1之後 就直接彈#2等攞餐畫面 連送去邊都唔知
好彩#2近近地 係閪單既話實哂時間

廿蚊單真係唔想做

一個阿叔比我 喊左

好多呀叔都好好人

放中環10月4日 1145至1430
請取

唔排除有啲餐廳係故意拖慢，每區都總有幾間，原因就唔敢猜，可能真係做唔切，可能或者當中有利益或折扣。
你估西熊唔知邊間餐廳出得慢
你估西熊無數據知道個餐幾時出到?
佢就係要特登俾呢張單你。

1. 間嘢堅慢 多人食/要時間煮 但派比你就10mins 但其實件事要20分鐘up先煮好

2. 間嘢做自己客做哂先做外賣平台

3. 漏單/error單

你估西熊唔知?
佢就係要特登俾啲你會踢單嘅單你
連續同一單都試過
咁就當踢咗兩單
你做20單先夠冚呢兩單接單率。
佢點set 條件都得
試過旺區半個鐘無單，平時最多10分鐘，
系統突然俾張我踢過單嘅餐廳
感覺就係系統有心等呢張單黎俾我。
佢點set 條件都得
自動派單? 咪玩啦。

有啲餐廳知道你車手搵得多過佢地，
唔gur有心玩嘢
有啲就可能同"邊個"合作
有啲就黃店搞地區外賣車隊，故意拖慢出餐

就算幾閪都有人9衝去做

想問下 報單車係咪會多更/多單過步兵

我都覺得係特登，踢左都仲派，搞到有心做都變無心做
想問接單率係由入職開始計定每月接單率要過85%？

每兩個星期

1045開波 依家1220
2單

笑咗 個fd係餐廳門口等 但無啦啦被停同取消單
熊貓世界第一

開返學返哂工真係可以冇單

閪熊係咪跟組別派單
跌落4組mk午市可能2小0

應該唔會
平時我4組返旺角夜更
或者其他區午市都未至於冇單

閪熊執柒得

唔郁等單話我idle
係咪on撚9

唔使理佢啦屌

新入係咪唔洗要佢個閪袋

要埋啦
如果你嗰區有馬沙或者一定要西熊袋先俾你取餐嘅餐聽。

係咪餐廳無接單?
而家要去到餐廳附近先會出單
餐廳好耐無接單就會cancel.

今期B3乜都執唔到
仲癲過上期

最近幾個月拎更都係lag機 lag到人都炆埋
一日可以發佢幾次脾氣
做做埋埋都唔夠換電話

b3 lag唔lag都冇攞
下星期又要F5大法

我覺得係閪熊放少左更出黎，
始終依家對外賣嘅需要冇7、8月咁多

隔左差唔多半年無返
呢排無錢想返返
有咩要留意
接左一陣一個鐘熱下身

半年前可以轉單 而家

靜到無單，大家準備食屎

見到幾個fd ig post pandamart -50 code

總之轉單就會扣接單率，不論任何原因

我一日得一更

現在選更唔會再問多一次你是不是選這個更，按下登記時段制/交換時段制就是你的更份，小心按錯。我就是受害者，登記時段這個制很敏感，我記得只是在制的附近上下移動看更份，就幫我選了10月1日大圍20：15-21：45，但晚上有約，請問缺值有甚麼後果

旺角pandamart好笑
有條八婆落左幾張單假pin朗豪坊但全部送凱旋門跨區3.5km
好多步兵車手單車企晒門口搵cs

CS取消應該唔扣接單率掛

區都唔同, 可以取消單

無接觸係咪放低走得

唔係 閪熊app預設左係無接觸
好多客唔知就冇理，你照㩒門鐘好似平時咁送就得
如果真係無接觸送遞d客會特別remark/send訊息比你，話你知放邊到

屌你正喎 住凱旋門呃呢幾十蚊

落狗屎屌佢老母唔加錢

袋袋加8蚊
btw 都係下線 得把遮應付唔到紅雨

冇貼士 屌咁撚大雨都冇人比

開餐啦屌，黑雨

傻閪先做 黑雨一蚊都唔加
你送埋我果份
不過真係會爆單

黑雨直接cut單
送到一半個啲就

又食又拎 熊貓良心

做到8點收左工了
諗住有貼士點知1蚊都冇

送飯都唔慘
最慘要送撚埋百佳
重到閪咁又唔加錢

分單啦

發覺最近成日出現唔合理嘅單
~1.5公里派比步兵
逼人拒單，屈做廿蚊戰士

第一日做閪熊？

之前冇咁多，依家一日幾單
Quota用晒黎踢呢種單

屌老尾 做左個零鐘就派左3單勁撚遠~1.5km
硬食左一張踢左2張，死閪熊

D 客買唔夠100
照用到buy50 咁荀？
個優惠做到幾時

唔知 不過好多都輕嘢
易做

咁買夠齊頭50咪唔駛錢
仲送埋上門

market 仲有冇code

我搬左無數次果汁汽水，重到想死

可能張單某d貨冇貨鋪頭取消左
其他有貨照送咪低過$100

想知送生活百貨 個送貨係幾錢一單
沈日全家大細一齊用buy50
送單條友勁開心
叫左6次佢送左3次

步兵都係~30
送呢d雜貨唔洗等出餐，一去到就走得
可能加上送去巴打你到好近，所以咪開心

啱啱忍唔住轉走咗張單，要行2公里拎餐再行1公里送餐，步兵點行呀，痴痴地

特登架
夠接單率踢就冇所謂，掹車邊夠接單率個d就大獲
逼住接，唔接就入廿蚊地獄

我都係諗夠單先敢踢，如果要廿蚊地獄真係冇晒動力做，但見到張單就躁，來回3公里

請問計錯我接單率點算？我睇過佢應計少咗我兩單

頭先搬左10支樽裝野飲
好彩算近

我都有8罐汽水同6包紙包飲品，仲有啲洗頭水，百佳唔比袋，個紙盒又勁大，好彩有帶環保袋

想問點知自己接單率

冇 靠平時自己mark低
或者你唔夠接單率會星期三/四收到email話你知唔夠

啱啱新做 想問吓各位巴打九龍有冇話咩區多啲單？

今時今日
冇

有冇ching可以add我入將軍澳group

好人一世平安

聽啲朋友話拎完餐廳張單 係咁撳已完成嗰個掣
直接去下一個餐廳接單拎埋
想問吓各位建唔建議

可以無限用？

去有pandamart嘅地區

唔建議，正常個客有較通知嘅話
外賣師一㩒已提取同已送遞佢係會即刻收到通知，
你幾分鐘內送到都冇乜問題，
當你可能十幾分鐘都未送到個客好大機會會搵cs
問點解顯示已送遞但係仲未收到份餐
咁你就大獲了，輕則停7日，重則比人雞
當然收唔到投訴就乜事都冇啦

想問下，幾時至會叫我還cod？
儲咗喺度幾千蚊好麻煩

每逢星期一就send email叫你過數

建議
想少個人做熊貓

邊有咁易

雙/三開好過啦

廿蚊地獄係咪之前做嗰期d單全部變廿蚊 得43％

係 下期重新計

屌你個閪熊真係狂派遠單想人踢單

計過自己得87%接單率左右，
笑撚左 本身冇排單
一㩒已提取又插一單入黎
2個客一東一西，咁想我入廿蚊地獄

地下餓了

foodpanda個app都幾撚閪
岩岩想叫
但佢彈個warning出黎我以下餐點未能提供
之後係咁click“好”都關唔到 好撚野

試過做九龍灣區跟住叫我去啟德送
仲要幾次 屌你老母
跟住諗住接下更 唔喺佢個圈又話我遲到
屌你老母閪熊

屌你老尾做左西熊咁耐第一次遇到癲婆

點癲

PUSH

我屌你老尾死閪熊 今朝到依家做8單
一半以上係遠單都算仲要比我癲婆我
我2點3左右接單，去到餐餐取餐大概2點4
一㩒已提取又比多張遠單我 我咪拿拿聲去下間餐廳
一去到問職員話岩岩響要等十幾分鐘，
我唔想晒時間等雖然唔順路但係都送左頭單先，
客人距離我大概800米，
行到就到樓下個客send信息比我
叫我盡快同準備500蚊找續，我即刻屌左一聲
我冇咁多錢係身找晒比人，咪打電話比個客同佢講
我去到樓下依家冇咁多現金係身，會唔會有PayMe
如果冇我就要去㩒錢要多5-6分鐘
佢就話冇要我快d上去佢趕住出門口
（個陣大概2:40）
廢事麻煩所以我轉走左第2張單先睇到佢備註係有寫要500蚊找續不過比新個張單遮左
我咪拿拿聲跑過去，行到等𨋢又差唔多等左5分鐘
又係到催問我到未
上到去我比左個餐佢
見到佢開左payme(我估佢岩岩先download,乜撚都未set）又load唔撚到
又係到講話一早同foodpanda講左要500蚊找續
我答佢我都係岩岩先睇到
跟住係到屌鬼話唔會私人PayMe 入錢比我，話要投訴，
我問有冇屋企人幫到你
佢話冇屋企人，得個女係到吹頭（小學生）
我話咁我盡快落去㩒錢比你好冇
跟住佢就關門痴鳩線
本身我都唔知點做好，去㩒錢來回可能都要10分鐘
佢走左我咪仆街，
好彩諗到放低銀包係保安到抵押 叫保安阿姨借住150蚊比我先，好撚彩肯借比我
拿拿聲上去收錢找錢，屌佢老尾痴撚線
其實琴日我都送過呢條友一次，個陣都覺得佢傻傻地係到自言自語，點知今日就發癲
我都打左個突都唔識處理，不過我都好冷靜好聲好氣咁同佢講
下次再見到即踢，公屋多傻人真係冇講錯

見佢點餐都知佢痴撚線麻鳩煩

請教一下，我叫外賣，但個外賣師倒漏曬啲野飲同食物，我可唔可以唔比錢

咁你會唔會比錢買啲瀉曬既野你現金單已經大曬啦

明白，多謝教路

無散紙就問佢重要要唔要個餐，唔要就叫耳筒人cut 單，返屋企訓

btw 回應last 個句，收過公屋tips 私樓一次都未收過

呢個真喎，琴日好天氣都收到公屋$20 tips，私樓係唔洗找個一兩蚊

公屋係多貼士，但係同時多傻人/痴線佬都係真

其實冇得講，一向公私都收到貼士

咩區

做完discount後一樣收皮

今日送cod 無意發現
假如我倒瀉少少 個客話畀一半 咁點處理同cs講？

一定收全數再叫佢搵cs拎sorry code，再唔係就搵cs話個客唔收貨要取消單，然後你就會有單錢同個餐

叫個客搵cs 拎補償
收半數你要貼返錢

香港仔

今日做到夠番85%就暫停算
宜家做4個鐘=做8個鐘的體力
尋日D單遠到我已經做緊三項鐵人

暫停好似影響batch?

啲人真係覺得pin咗就萬能

做多幾張穩陣

本身已經4組了 無咩心機好似以前咁chur住做
今朝做到宜家3單 我好撚肯定拎餐+送餐超過6km
CLS

計過我今日要做11單唔踢

呢D唔好懶要打過去問一問
一黎保障自己唔洗上錯樓
兩黎只要咁多師兄齊心合力打過去就會煩到佢加番文字

真
唔好浪費我時間

今期做左200張單，
如果有電單車就好 2星期已經1萬

放7號中環1830至2130
請取

今日好靜

哪有單你老母

大家收咗cod email未？

好耐冇做

想問問依家個價點計？

30左右
1km+有35左右

嘩我屌呀

之前都係35蚊一張單

依家得30

$2500或之前還就得，唔使日日還

夜晚3小6
頭個2個鐘1小1

咁我想問就算85%左 係咪姐係做$30戰士？

你無做幾耐？5組連30都無

兩三日都爆啦2500

咪跟組別距離計囉，邊有$30戰士呢樣野

好好地又走去攪還cod都唔知做乜鳩
on9閪熊

唔係都係過數咩
有咩分別

telegram好用過ticket系統啦下嘛

原來又更新咗
on99 又係將啲麻煩轉去外賣仔 但人工一樣

咁而家返得多咪好撚煩，日日都要計住條數，2500其實好易過咋喎

旺少少好易過，還完過兩日爆數又要過，根本玩鳩外賣仔

入多d有突咁咪唔洗成日入囉？
到時你想還袋唔撈都要做夠數先得

最好差唔多夠就還錢，計撚死班撚樣

好 每次等單就過一蚊填ticket
睇下你幾時肯改返
得二千五 二三日就爆
仲要唔係交完就更新

接單率就搞到今日都未撚有
閪熊好撚野

最撚on9交完唔係即刻扣，咁係咪要預你過數過到個銀包變正數先唔洗驚比人鎖

5組20蚊呀？

好耐無返
2500係咩事 每夠2500cod就要過數？
閪熊又做乜on9野？

總之你唔入定錢就一定要日日找
唔係等ban AC啦

我屌你老母臭閪3點3叫咗個外賣 3點9都未到咁就問下
佢攞咗個餐未啦 跟住佢4點幾先覆我話啱啱接張單 去搵客服又係比個$25coupon我 跟住仲要取消埋我張訂單 打返去餐廳問話佢3點半已經攞咗餐 仲要接咗幾張單 去咗送其他單 話咩黎緊 心諗：屌你老母肯定自己食撚咗啦 真係賤種垃圾黎

你叫間餐廳好遠？

星期三四話你知？
咁係咪姐係想俾多幾日你追返接單率？

你意思係雙開三開同一間？
定係開爸袋？

都可以
提早拉完成都係想接多單
咁多開咪得 收投訴風險又細好多

但係熊客可以睇到你去左邊架喎，同埋熊系統又成日吹吹吹，可以點揾走盞位？

你叫三哥？

當平時孖單咁做就得

不過如果一東一西得太遠
最好都係揀一單做

咪就話佢焗我地過數過突俾佢

依家一日做8個鐘都未必有5舊水

No show 會點

近 係本身就可以接幾張單定佢用其他方法？

凌晨3點

我屌你老母臭閪呀 就係你呢啲撚樣 成撚日接幾張單 又唔係送得快 一顯示接咗張單就顯示張單會遲少少到都估撚到係你啲仆街接幾單

最後影都冇 肯定自己食撚咗

影響batch
新制唔知會唔會影響其他嘢

唔一定有email提架

一次過接幾單好大機會比客屌
我唔敢

係foodpanda本身比接幾張？正常個手機唔係有登記個車手資料既咩 點解可以接幾張 唔計啲撚樣用埋deliveroo ubereat

梗係唔比啦，送緊個陣係接唔到單
要完成左手頭上送緊嘅單 系統先會派下一單比你
有部分人想做多d單咪即刻㩒完成再繼續送返上一單，令到送緊餐個陣都有可能接到單

㩒完成個客手機唔會顯示已經送到既咩

有較通知咪會

但琴日我係佢一直顯示少於5分鐘到 係未到 咁佢係點接幾單 之前有次都見過個車手幾張單 個number係連住 但我手機係冇顯示過已送達

最近靜到咁邊有可能接到幾單

好難知巴打你琴晚咩事，
不過取消單一係客一係餐廳取消，再唔係就倒瀉晒

我識個風火輪Ching
2部電話2個ac，一個鐘起碼4單

風火輪就緊係啦 最近單單都咁遠
做兩更真步兵都投降啦
但我唔會羨慕佢地 佢地每一刻都犯緊法
呢種人慣左慾所慾為性格一定唔方好去邊

[url]以後唔好凌晨叫fp啦
宜家凌晨由每單計錢轉左時薪
即係做幾多張單都係咁多錢
所以有D人接到第一單唔送等到尾都有幾舊水收[/url]

7左想按member

想咩有咩方法可以聯絡到你地?
已提取左成半粒鍾個地圖顯示佢冇郁過 text佢又無回應
又搵唔到客服

可能連餐都未出仲等緊 不過驚你地Cancel單所以禁左已提取先

比人捉到又罰錢又車牌扣分 搏唔過
近期都已經捉左幾個

今日乜撚嘢事 單都冇張

1小都未必有1單

咁閪...

我都想知 車手又攞咗 懷疑個客服唔鋸我

屌那星 有單都係閪單
全部長途兼cod

foodpanda可以本身直接派孖單/三單俾佢

應該唔關事，見過d 30% actual hour 都仲有更攞

上面話夜晚係時薪 轉咗幾耐 早排叫都仲正常

零晨先係時薪

新手想問下
我做緊第一單果陣,下一步佢顯示咗我接咗第二單

但係我太慢都未去到第一單間餐廳, 之後見到下一步冇咗第二單, 佢係咪照扣接單率嫁

下一步嗰d唔計

幾撚時執哩間閪野

一開自己區無更 係咪評分太差

我個日禁錯更 問cs點取消 佢叫我唔洗理no show
今個星期無更

又改左？依家一禁制就自動放咗更
唔洗人頂

又米又酒
分啦

好似有師兄研究咗下
如果即日報即日踢 系統會收

唔怪得執唔到2手更
唔知又要搞咩花臣

我都係唔記得接
跟住心諗點解無人放

你咁遲 比人攞晒啦

每晚12點都有去睇

請問而家新約改跟距離咩環境 時薪有幾多？
利申:舊約 冇做一段時間

你第幾組
12組星期一
346就星期二
你唔係呢d時間攞更就好難攞

6 唔該你先師兄 星期二再睇

依家好靜 1個鐘1單 時薪30

咁都係繼續賺底薪算
謝回覆

你做邊區咁靜？

瘋狂F5啦

諗住天氣涼左拎番個保溫袋出去
點知孖單孖撚到又係裝唔哂,抽撚住一袋兩袋仲要顧埋個保溫袋會唔會瀉
真係屌你老母醒目公司

F5到爛都無

吉野家賣埋雞粉雜貨

今晚戰績 我早左半個鐘打卡佢冇計落去
3.5小得5單
頭個半鐘一單都冇去到6點幾先有第一單

屌你老母閪今日旺角啲慢閪單我應該接撚哂
三哥土匪南記加pizza

疫區都無單
閪熊已死

今日港島正常番D

一取完個餐無啦啦彈張新單出黎
我㩒接受又消失左 問耳筒發生咩事又話冇單號查唔到

真係冇哂二手更
今日一個天水圍更都冇

取消單

我果區連星期六日夜晚都無 CLS

系統收返好多，所以區區都冇更，以前星期六日全港起碼有百幾更
而家得返幾十更 (全港)

一樣，點追sh

無單

好過放題更但係出到去冇單食西北風啦

最慘係比單你呃左你落樓, 送完一單之後幾個鐘冇單

天水圍明明有單 但都冇更
屌那星

點解大圍可以有咁多更

柏傲莊

唔好做

得番大圍土瓜灣

唔講仲以為開咗filter
cls

仲以為得我係咁，明明之前有好多地方揀

7、8月個陣我日日朝早攞即日更都大把選擇慢慢揀
依家遲1分鐘都冇晒

一星期冇返西熊，星期六晚上刷新左半個鐘頭都冇更，開Uber兩個鐘頭先得兩張單。

無更即係無單，最好執柒左佢

今日送張現金單見到條友帶住條檢疫手帶 出嚟又唔帶口罩 搵廿幾蚊都要搵條命搏 好心就咪害人

今朝為左睇nba, 差不多10點試下放左11-1更。系統即時回收

啱啱放左d更，有d會系統收有d唔會

新入 果日報得一更？ 係咪要升上去先有得再報

屌細力d

步兵就咪撚做

有影響？轉單車？

請問各位師兄有無紅土tg group

執住人地啲二手更先

紅土咁多更剩，應該無乜人

邊到都得，前題係有更
有單就有更，你可以幫閪熊做promote 叫多d 人叫外賣，咁就有工開

報左邊區更咪係邊區打卡，申請個陣有無聽書

星期六日特別多遠單
星期一至五加埋我先踢左6單
星期六日2日已經踢左11單

踢好多喎，補得返？
我啱啱踢完一張，之後個張仲西

我有mark低條數 依家應該85%多小小
冇辦法唔踢成日比埋d車手單逼人踢
星期六日係多單但好多都係西單
反而平日雖然靜但好做好多

有時遠都夠西，加埋等餐勁耐再加埋遠，就西上加西，我今日嘅寫照，等到躁

遠都唔係最緊要 最閪係接左張遠單
去到都未響

有冇人記得tst office電話
搵到工要quit
冇借過衫同袋

有冇收你$300？

由得佢keep住個acct想做可以做

Cut左要半年先可以join返

Agger 而家quit易請難
留住得閒攝下時間先

開工時間早半個鐘個地圖會睇到個範圍

懷疑系統當左我係車手
張張都1公里左右單

想知生活百貨同外賣一樣計法?

野飲重咁多

屌西熊老尾 成日等等下插單入黎
明明唔順路一東一西都要插
今日試撚左2獲 做到就暈低

有試過拎左個pizza大批送係附近結果途中插張單去好遠拎餐，明迫你踢單

係
太重就分單

頭先一東一西 仲要譚仔
等左半粒鐘都未出餐 2單都係一碗野
等到我頂唔順出去抖下氣先
好彩2個客都冇催我 有個仲叫我慢慢行唔洗急
做呢2單之前又係等等下插多單入黎
即刻我連續2次一東一西 好撚癲
嚴重懷疑西熊唔夠人返工

笑撚左，佢個還cod新方法，我唔知電話問題定點開唔到ticket,連fuckpanda都無得撈

間接炒人

垃圾閪客叫譚仔三哥 仲要地址唔寫清楚 叫個外賣都多多要求咁

直接pin位影相拉完成

今日會唔會有工開

想問而家打風唔洗做住，係咪打卡上線都唔洗？

轉返3先有

新手一問 步兵會唔會少單接過單車手

調返轉
單車account 少單過步兵

夜晚落左波應該有
啲人成日無出街 應該都廢事出街食

但肯肯定濕撚哂身

好多餐廳冇開
要有接到單去到餐廳先發覺冇開門嘅心理準備

唔該手足今晚開工
我都想嗌外賣

竟然係咁

又變返要等人接更？

乜有分單車同步兵?

部份區仲有biker account
其他區早兩個月變左walker

唔落波無痾打

依加cod係咪唔會有email

就黎2500自己交完開ticket 貼圖

都幾煩

就咁拉完成之後個客搵CS的話點解釋?

但自由度大咗少少

想問下車費係咪無得claim

唔知係咪心理作用 覺得最近多左好多遠單派比步
等出餐連送平均一單用半個鐘
冇晒送樓上樓下嘅單 定係我黑仔

咪話跟指示放左門口

得uber有

我都係咁，一個鐘做到兩三單咋

早兩日keep住1km取餐再送1+km,連續係咁兩三張單已經走晒全區。
全日接左起碼6-7張呢d單。
個個1鐘3，自己就得2...

岩岩做咗單車手 係咪笨7咗
應該揀做步兵？

有冇南記同三哥在職人士講吓 點解可以咁閪慢

有無得轉返？

南記好快 做過十幾張單去到已經有 不過我接uber foodpanda未送過

Uber整好先搵人送
西熊搵到人送餐廳先響機
冇得比
我個區冇南記 但係有2間三哥 仲有1間新開非三哥
試過就咁等一碗米線等左半個鐘 痴撚線

我個區間南記時快時慢，但三哥次次都慢到癲，
有次我等咗半個鐘，好聲好氣問佢有咩，個阿姐叫我等下啦，有人試過等40幾分鐘呀，即刻躁咗
要人等40幾分鐘好威咩？好意思大大聲講

旺角店永遠15分鐘起

好耐冇番今日番下

Cod acc名係咪同以前唔同左？

靜到喊 1小1

2小得4

多過我 我11:45到依家先岩岩接到第3單

但我已經完更你仲有得追

你見到嗰個係咩？

Del****yhfh*L*d
你呢？

應該無問題，telegram寫改左名做
delivery hero food hong kong limited
Delivery H_ _ _ F_ _ _ H_ _ _ K_ _ _ Ltd

3小6

凌晨一粒鐘

就算住嗰度都唔想接呢d更

而家no show有乜後果?
屌佢老味hi撚到個更就接咗
個時間根本返唔到

低分囉，其實無乜野

咁B3B4應該冇咩影響

之前3號風球嗰晚接到張單成一個地鐵站再遠少少 半個鐘去到先發現無左拎餐個制 問返耳筒叫我還返d野 之後問返運營部佢地話系統偵測到我無去送餐取消左 無得拎返錢 比人咁玩可以點做

多啲請地下食嘢

做步兵好搵過車手。

被人攞晒咪無

想問下如果想多單d 係咪打卡個時唔好揀bicycle

靜到呢，就快1小0

攞更嗰時幾百個更都秒啦

想問下foodpanda 尖沙咀辦公室地址係邊?

袋鼠呢個鐘數都無單

依個鐘數三開
都鳩坐咗半個鐘冇單

準備一小零

耳筒越黎越on9
接左張大單 10杯台式飲品
叫佢分單佢叫我等間野整好晒再影相比佢地先可以分
晒時間 正常人都知1個人點攞到10杯呀屌

試過12杯我照送

準備3個鐘都係得兩張單 做義工

今日我2小0

我攞到 不過驚倒瀉 成3袋
一隻手攞2袋入面野飲咪打斜晒

我新做兩日 做耐d b4以上係咪會多d更？ 依家一日最多都係兩更

點解咁講?

鐵路大廈

高組攞更先

見到Tai Wai我就眼火爆

我想問外賣員拎左件貨洗唔洗影相 驚唔驚比客人調包話送錯要賠錢

做到咪做埋，保障自己
我就懶得做嘅

點解

有冇巴打知 關唔關事

發覺中年女人特別衰格
頭先去到門口㩒門鐘唔響 打比個客
我同佢講我已經去到門口
佢以為我係大堂 即刻起晒鋼把聲勁惡叫我上去
我同佢講我係你門口 你個門鐘唔響
跟住個女人即刻冇野講 同我講sorry
香港人壓力真係好大

有得㨂會直接拍佢隻門

有得揀我都拍門 唔想打比個客
廢事有咩甩漏又打比我

block左佢

單車定步兵呢排都無乜單

希望星期六日好啲，平日真係靜

都有講Sorry
ok啦

做步兵一個鐘三四單
車手一個鐘兩單
步兵仲搵得多過車手。

步兵有咁多單咩？
邊區？熊定袋定爸？

咩區咁多單 呢排1小1都偷笑

查實點先會增加系統派單率...

都唔夠單派 邊有咁多人叫外賣
送外賣嘅多過叫嘅

的確係咁...
同區好多師兄最近平日1鐘1，2鐘3叫晒救命。（都係每日返4、5更起跳）
但當你發覺有師兄每日返兩三更，但你靜到1鐘0都有既時段，佢地keep住1鐘3-4單...我想問點解🚬

組別高好似會多單啲

係咪b1先係？我b2琴日都2鐘0
不過暫時今日幾好

星期六日都唔旺就執得
不過周街都多人 等餐等得特別耐 多閪單
我反而會星期六休息

今日接到個啲都幾好，唔閪
南記都唔洗5分鐘就拎到
可能見我琴日白做可憐我
希望夜更都係咁

利申b2, 但同區有師兄b1同我一樣咁少單

想問係咪有tg group?

問親耳筒乜都叫我問運營部 不如炒撚哂佢地算啦

某d區有，講自己咩野區留tg等人add

大圍

岩岩接到張成千蚊嘅酒樓單 我即刻踢左
一個人唔會拎得晒
又焗龍蝦 又燒雞
預設等候時間都要30分鐘
我估計實際要等接近1個鐘先有
張單應該會比人踢黎踢去
諗唔明點解會有人係外賣app叫咁多野
送到黎都淋晒 貼錢買難受

路程近都可以等吓嘅

耳筒用課只有分單同搵唔到客先用

唔等早幾日我得9杯台式飲品等左9個字
酒樓呢單一定仲耐
我覺得如果叫咁多野外賣自取仲好
起碼有咩事倒瀉都可以直接搵餐廳
叫西熊有咩事餐廳都係叫你搵cs 退錢
好似比人踢黎踢去 又唔一定退到錢

有啲步兵有幾個account.

請問係米代表仲有$233 COD未交？？ thx

放今日更由琴晚放到依家都冇人攞

下星期等極都無人放更....

中環同大圍係咪閪啲
我見長期都有更

終極閪 大圍
唔會冇

見到入嚟問吓 連續兩次俾貼士冇人要係咪有 原因？ 熊貓

你點比你係咪比齊頭冇叫佢唔洗找

信用卡俾錢另外比$10雞佢

一係你似有武肺，
一係樣貌問題

戴住口罩 會唔會以為我係隔離

隻手有無戴野，見有手帶我都唔會收

建議你check返再之前幾個禮拜紀錄

其實有手帶先安全，
因為佢地上飛機前都要攞份測試報告
黎到香港又要再測多次先可以放佢地去酒店。

步兵係咪冇得 apply了？

有冇人棄坑或多左個車手ac
Tg me

琴晚踢左張勁遠嘅單仲要上條勁斜斜路
大半個鐘之後我做完另一單經過餐廳
份餐仲未有人攞
我得閒企係到等睇下邊個咁唔好彩要做呢張單
點知有個南亞車手黎攞
西熊真係西熊 立於不敗之地
特登派比d步兵先 預步兵唔會做呢種單
想人踢單之後再派比車手
咁就扣到步兵接單率
如果有步兵接 就可以慳返廿蚊 唔洗派比車手

南記5分鐘
奇蹟
咁耐淨係試過中環1次咁快

成日都係咁，好撚閪
有次張單太大分單，分單竟然黎左個車手
佢明知應該車手送照派步兵
個車手仲問我又重又遠你步兵點送

有quota我踼左啦

所以做客唔好叫d好遠 跨區嘅餐廳
分分鐘西熊派比步兵就仆街
貼錢買難受

有冇人有步兵ac可以賣比我

好難搞
熊貓account綁埋出糧戶口同cod紀錄
就算比個account你開工
現金單你落袋但要本身個人還cod比panda
出糧又出對方bank account
除非好信得過對方
否則都係可免則免

想問下cod個銀包到咗2500蚊
還咗錢比佢，但係佢要兩三個工作天先update
咁我依幾日係接唔到cod單定點嫁？

冇問題的

有啲人會坐定定等單
而我就鐘意行嚟行去等

上次8號風球都有熱點出現
我就知信唔過 只不過熱點通常係商場
所以機會咪大d

做得耐會知邊d位先係

有7日限期

1小0

點解仲未提醒我要交錢。超左2500幾日

唔會提, 自動交

佢寫話第1，3日會提既？

如果我決定唔再做 cod草左2000 係咪可以唔還

2499

會唔會有好多人係咁
個數去到大約2400就唔做 扣300都賺兩千

可能得，還少少keep住2499

佢改咗？
依家+20分鐘
變咗送餐時間

其實好on9 個數去到2500先叫人比錢 都幾肯定有人會走數
以前個system好啲

我反而唔鍾意以前咁
每個星期還得3千幾 之後一路做一路加
我之前爭左差唔多成皮野

以前好好多，我一日八百一千cod左右，依家兩三日要入一次錢，煩到仆街

仲要入咗數第三日都仲未扣錢包，佢地系統對數真係有啲癈

申請Food panda步兵嘅時候如果有Food panda嘅保溫袋同埋衫使唔使比$300

今晚d 餐，全部時間都fake 人，-10 先出overdue 訊息

係，全部一接就3分鐘，去到等到－15，之後禁 ＋20無反應
提取左，個送餐時間成30分鐘
唔知做乜鳩

Foodpanda 步兵/車手/單車手 (58) 全球聲援12港人

改左第一頁d資料，希望幫到大家

又冇單 cls

西熊又改左系統
之前餐廳未接到單右上唔會有時間
響左機接左單先會倒數
依家冇左 一接到單即刻倒數緊
更多機會去到餐廳但未響機

因為你張單係其他人彈比你

屌冇接幾單收左70% 接單...點算

仲有成個星期追

payme係咪入唔到fps?

入唔到

好撚on9 接左張單
過左10秒無啦啦轉走左 仲屈我miss單

想問而家有多少錢收入左右

呢幾個星期keep住少單
我一日做6-7個鐘可以得3舊水

睇地區同彩數，試過一更12單，都試過一更得1單
有時不斷孖單加近單真係爽撚到

復左課之後唔得啦 靜左好多
之前我一直3小平均都有9單
依家得個5-6單

而家直頭更都冇

無更又無單

1小1 等間敏華冰廳等左大半個鐘都未有

最慘今日 7小11

成個10月啲更消失哂咁